其實記者會問問題不如換成有前設嘅問法

唔好問，警方有冇使用催淚彈？
試著問，前線警員會否擔心過期催淚彈影響健康？

唔好問，願唔願意撤回條例？
試著問，點解條例撤回咗但仲出現係排程上？

大家覺得咁樣會唔會好啲總之就係屈佢承認個前設，否則點問佢都係遊花園

警隊高層會否擔心取錄毅進文憑畢業生會令下屬平均智商下降？